有無人對節日越黎越無感？

今日萬聖節 見到全部人都係扮嘢
我就勁撚早訓左 直接訓左人地係出面玩嘅時間
以前都會慶祝下 依家都覺得啲節日幾on9
利申：仲未18歲

兒登就係兒登
咁撚快看破紅塵
扮老人家